青森ハッカソン

【必須項目】

・返信の通知
・投稿画面を別で作る
　　写真を大きく見たい
・投稿・ランキングをタブで表示
・ユーザー登録
　　niftyが使えればそっちがいい
　　UUID生成（ユーザー管理）
・IDがかぶらないようにしなくちゃいけない
・位置情報の実装
・listのimageViewに直接アクセス

【余裕があれば】
・非同期かつバグが起こらないように